連ua都收皮.再次證明話蕭若元香港娛樂玩撚完係岩

仲有d咩講呢
根本國安法之下.香港只撚有死路
連洪金寶大哥都係咁講
UA結業好唏噓歎人生冇希望 洪金寶憂市民生活心酸流眼淚

洪金寶今日出席電影《邊緣行者》開鏡儀式，太太高麗虹亦陪伴在側。雖然屢次被傳健康欠佳，但他今日精神飽滿，更快跑出場相當精靈！他透露已有近兩年沒接戲，今次客串演大哥：「唔會刻意要求劇組安排休息時間，因為休息咗兩年，有工開仲開心！

洪金寶又指香港電影業仍有工開已值得開心：「香港人拍香港電影嘛！唔知幾時會停呢？今日聽到UA全線結業，可能連電影及電視都就快沒落，要聽返收音機，香港乜都復古！（唏噓？）當然啦！以前成日行戲院睇觀眾反應，依家冇呢支歌仔唱嘞！」

洪金寶坦言十分欣賞及佩服有電影公司疫情下仍開戲，自己則沒這本事。會否減片酬支持同業？他笑說：「如果政府搵我拍就唔使減啦，大把錢，同業就有得傾。（希望政府幫助電影業？）唔講咁多嘞！人生冇希望，只希望香港仲有空氣可以呼吸，睇電視見到老百姓嘅生活都心酸，想幫都幫唔到咁多，唯一可以做就係流眼淚。」

有時唔能夠唔佩服班老屎忽
正常人唸都唸到根本無希望
班後生仲認為有一絲機會

可能連電影及電視都就快沒落，要聽返收音機，香港乜都復古！（唏噓？）當然啦！以前成日行戲院睇觀眾反應，依家冇呢支歌仔唱嘞！」

洪金寶坦言十分欣賞及佩服有電影公司疫情下仍開戲，自己則沒這本事。會否減片酬支持同業？他笑說：「如果政府搵我拍就唔使減啦，大把錢，同業就有得傾。（希望政府幫助電影業？）唔講咁多嘞！人生冇希望，只希望香港仲有空氣可以呼吸，睇電視見到老百姓嘅生活都心酸，想幫都幫唔到咁多，唯一可以做就係流眼淚。」

都講到咁呢.
蕭生都算留手
遊學修呢次真係輸

真

唔好咁武斷
影視業一直都跟科技變緊
點先至為之短片，點先至為之電影？
個界線一直越黎越模糊
我相信香港演藝事業係仲有希望
遲下可能要入戲院睇試當真

削骨還父 胡鴻釣 釣釣表示不服 樂壇仲係我玩晒

遊學修做緊依行
唔通唱衰自己咩
反而燒山都收山啦

再者試當真一年搵既錢
會多過拍套戲囉
拍套又驚人唔入場睇
拍短片就唔同
賣下廣告穩賺
仲可以立即知觀眾反應
所以做YOUTUBER真係無撚野輸
拍戲真係可以輸到仆街

燒山咁叻點會死錯人

香港既娛樂產業已經玩完，受眾太少，投入成本既不足導致失去同世界競爭既能力

俾獨栽國家控制
呢樣唔得嗰樣又自我閹割
點會重有創意？點會重有發展空間？
玩撚完係客觀現實

就算冇疫情
香港電影業都好快會收皮啦
2021仲見到果幾個影帝拍警匪片
香港票房又唔夠佢地駛，個個走哂上去搵人仔

試問仲點有得救？

當日有班連登仔既解釋
係班老屎忽睇死佢地
又屌班老屎忽奶共做成今日咁
其實佢地真係太後生
依家已經唔係努力就有成果既問題
係根本係無撚晒希望

有仔女既.自己睇住唔比佢洗腦已經係慶幸

我覺得似係兩邊都講緊各自既野所以先會嘈
燒山個種應該係指8-90年代咁開戲真係可以養起成個行業
例如養曬幕後拍攝 & 化妝 & 道具 & 編劇 etc

但游個種似係網上另開一種新路線去證明「香港電影未死」

雖然我知你係打手
但又真係講得無錯

目的如果係搵錢既
真係無得輸
但如果為名氣，就真係唔夠以前黎

返返電台唔出奇 而家不知幾興clubhouse
網台興起唔奇

講就咁講
但有一日冇左電視
一日剩係播緊洗腦教育
日本抗戰.收音機聽緊既係共產黨最偉大
比死更難受

香港電影由依附大陸錢果下已經死咗，養起少數人都仲可以，賺大錢？咪玩。

游學修個啲邊撚係電影黎多鳩餘

屌 做生意無得開成年 唔執就奇啦，唔好突登放大電影業黎講 係行行都受影響

游學修係視點31話佢已經兩年冇戲拍
係咪證明左燒山講得啱

冇哂外埠市場咪越做越縮囉

人人都有智能電話都可以拍片擺上網唔駛錢就可以睇
但係如果要俾錢睇呢

點解推唔郁